呢種身型係咪叫完美「多圖」

以為佢條頸打左石膏

條友做引體當食生菜咁

條j生野咁

利申 我無生

最靚呢種 岩岩好